[I/A]黑騎士白魔王 首頁都未整好(3)

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎

首抽無話邊隻好,只要岩你個職就可以了

資料轉自巴哈

app link

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

點入會 唔見有得search

要加朋友友先見到佢個會

申左一團 麻煩會長收我 今晚要打會戰

新post留名 估唔到咁快開到3

整理下先

麻煩4團5團既會長見到留一留id比新人加入團

我諗1001入面我on99自己一個鳩推推左3分1

有無邊個會未滿? 想入

咁都叫仲有3分1係巴打推

岩岩見到 痴撚線

自膠

5團

你等一等5團巴打on左先加到你fd收

3轉黎？

好少啫

法師應該升邊個 左定右

係3轉

全自動果粒星
我明明全自動都拎唔到既?

禁邊到打肥?
係咪第一頁左面藍色個粒?

個人喜好我升左左邊 不過升右邊再升左邊果個3轉幾型

有冇咩唔同 能力唔同?

新post留名

邊個團仲有位 留個id俾小弟add

借巴打d圖
最底果個係用自動過關定唔用自動過關??

我無理解錯的話
左邊係元素性既攻擊
右邊係虛弱咀咒敵人
有錯勿屌

係

其 實抽卡個到4個職個pool有咩分別 我抽法都唔出法

都係5團
不過要等佢上水

唔開自動 過關

thx

各位巴打 9點公會戰 9點半肥料 10點公會戰

今日打唔到公會 有野做

4團團長上水啦,個團有一半都1,2日前

團長唔睇po了

而家係咪有問題入唔到game?

玩緊呀

死神

我上網好地地 連唔連wifi都話我有問題

佢個server廢係咁,你再連線就OK

重開左好多次 唉我成日訓左無玩到

我想入團呀 求團長上水比我加id

係唔係沒更新

4團準備執笠

我都想

IOS有石係身轉去AN機會唔會冇哂?

個會長唔知做咩呢

Dan爸你Id 係咩？ 加你fd子

我一入隻game就咁既樣
跟住禁touch to start入唔到
佢叫我禁修復果個我都禁左

未更新呀 我都係咁

我開左個主線攻略小組群 要入群請聯絡我

更新就得應該

咁巴打你點更新到?我周圍都望唔得有得更新

app store

app store+1

岩岩入返日本ac見到 唔該各位巴打
以為佢係入game更新添

794268204

無明事巴你add埋我

794268204

我踢個無on既巴比你入

係長玩先好喔

我唔想成日都踢收踢收

Blue
added

快申入團
打會戰

仲有9分鐘

就黎團戰 武運昌隆

巴打係5團會長?

申左

去戰場預約吧

戰c好似仲有空位

巴打我係4團 仲有無得入1團

睇下仲有無巴打無on啦

基本上依家無位

記得預約埋10點個場

做咩個個想入1團 我地連輸兩日了

5團既加呢位巴打，再係game內留言比佢
834843455

團戰啦wa

online 喔

係咪有2場一場9點一場10點嫁

有無團仲收人？
如果有我應該點加入團？

反勝

五團捷報

成隊得我唔係CPU都贏到

比人係咁圍我 好彩雙補死左又復活

咩事 冇睇連登

mvp多數係賊

岩先對面隻賊招跳舞技勁撚狗 想知招技係咩樣

我都係大技拉分咋

大技秒左幾次人

In五團 we trust

派左50石

屌原來輸左架

想抽了

第40抽好好運

我都差唔多夠石60抽

諗緊點好

抽唔抽好

頭10抽完咁樣開唔開得?

有團收人嗎？

加左5團團長ID
我叫茅野愛衣

我都係五團好想打，可惜啱啱唔得閒

第4次十連，我玩劍，算係咁啦

加左
ID GGamd

我都加左
ID: Neymar

10點公會戰記得打

有無人知依舊野點出？

明明win 點解1勝3敗？

右面先係你地

我知，係未更新定咩？

3團rip

圖1寫2勝2敗，出到去見到1勝3敗

第一次打團戰，幾好玩

你地係2團

應該未更新?

有冇人可以指引下我
第一次10抽中兩隻SS
唔知使唔使重刷

兩隻SSR D技如果係同一隻職就開得

唔明，邊道睇係同一隻職?

30抽咁樣點睇

你指住隻人 跟住佢下面會有4格野 個4格就係4隻職

抽唔抽第6個10連好呀頂，好15 16

我隻人揀咗補師
咁是咪要重刷

因為主角職可以隨時變 睇你重唔重刷

五團暫時滿左 眼見都仲有幾個巴打john有無諗過開六團

4團有位但係團長失蹤

慘 幾耐未on

有on呀
不過無上黎

一團1勝6敗

對面隊好勁囉

如果一係想玩補師就重刷

我地五團1:2 輸唔記得執陣同無報戰場2

點解我地對極都係高手隊

可能我地廢 明明一團已經個個2000戰力up

對面敵人深不可測

係咪無人on 2000戰都應該玩得耐wor

可能人地仲高戰

今晚分配下d人去唔同既戰場先

如果唔係一世都唔會贏

已經第7個人問入團 不如開個6團啦 有無自願者

對呀

咁5 6 團可以連合

4團個會長唔知去左邊

會唔會出台版 隻GAME好多野要深究 日文白痴

有排啦台版

你有咩唔明問下

大家一齊研究下

死神搞緊咩

搞緊基

我開18-2

add 左4 團friend 但無反應
而家仲有邊個公會收緊人

搵人開6團就得

招人開六 我過埋id比你add 手上有八個

4團個會長究竟去左邊呢

但佢明明有上線架喎

+1
一個會最多幾多人

16個人
巴打你開啦

16個真係搵笨
邊可能晚晚16個同你上戰場

唔可以咁講呀

當年我玩UL個陣都中午夜晚十個online

有無其他會多d 上黎追post 既巴打開 我少上黎，一陣好似4 團團長咁就唔係咁好

其實都係鬥少人架姐 你唔齊16 個對面一樣可以唔齊
如果對面齊人就抵輸啦

可以咁講
但架仔玩game好落力

識人仲玩緊台版 我就棄左好耐，但果陣真係玩得好癲，日日三場上足
最重要真係本戰齊人

個陣殷講咁既玩法係首創嘛

原來仲可以上多級

有冇巴打有多既料整細工d首飾or顏 求hq

有冇團收人
利申 打過3次團全勝 2100戰力盜賊

上面巴打話16個無可能 但呢兩晚真係有唔少巴打一齊打最少有十個 我諗唔多手機Game可以有咁既體驗

呢張Cv應該爭崩頭

賭徒打人係痛左

定係唔知係咪我心理作用

係呀4轉，但係玩3個月都唔知上唔上到

我之前入果啲團得我一個人打
其實只識打 唔多識其他野

唔知係咩黎既呢!

第40 50 抽都中伏 好sad...

準備第60抽

祝我好運啦

全日都開唔到game
明明已經update左好多次
咩事

點解可以咁快將4個職2轉

電腦打都mvp

真係無人開 咁我做住先
已開第6 團, 請add 430823103
sohipp

邊度可以睇生產既素材係邊度打

第4定第5次，我已經唔記得咗

已申 id: mankit

我第6次，又係呢條女，我屌

打打下就有

你都叫有女屌，我連女都無
btw 原來第5次嚟

唔知有bug 定點唔俾我邀請你入黎
你申請加入試下?

留名

有冇ios巴打可以話我知可以點課金 ？個日本ac轉翻做香港ac入埋信用卡 去到買石果頁冇野睇

求銀HQ

有無人知

依家無得咁課了

一係轉an機
一係就買日本iTunes卡

你長按入面有得禁去睇邊關有得打
有啲你未去到個關就睇唔到

請問首抽係唔係要我一開始揀主角同職?

咁唯有聽日再研究下 thanks

added
sane

唔怪得唔見有原來未夠班

想問下係邊度可以賣走d角色？
個box full左

Ul我識玩
但呢隻真係唔知點咁
抽左堆人都唔識用

課金石得2ssr

未見到有得賣

你玩咩職
貼下你有咩卡出黎
等巴打們幫下你

個邀人好似壞壞地 我多數叫人右二搵

又中

屌
200石必中個個黎
好彩佢中一個岩職既比我啫！

連登仲有邊個團未full
想入團

6團啦

呢條女係咪賊用架，
威力計攻擊既

賊用100%解一個強化buff勁到痴線sosad

Thx

想要但唔中

咩樣?

請問咁排啱唔啱

咩咩樣？

6 團呢邊
請add 430823103
sohipp[/quote]
申請左麻煩去公會果度揀返friend 公會再加入 因為你account 無set 到想入公會的話我會邀請唔到

想問點睇職 第二行第二個男人白色頭係唔係劍

其實我仲未明佢有2招技？
中間個招同第一招，係咪放下面個3格先有唔同？

你想知岩唔岩用你長按張卡，下面個4格如果有你職業既加成就岩用

申請左麻煩去公會果度揀返friend 公會再加入 因為你account 無set 到想入公會的話我會邀請唔到[/quote]
巴打岩岩add左你 id:uniii
想搞連合
Btw 岩岩refer左幾個人比你

咁樣即係岩?

你長按入去睇下面個4格有無你個職既加成就知岩唔岩用

上網廢成日收唔到
法師交流

申請左麻煩去公會果度揀返friend 公會再加入 因為你account 無set 到想入公會的話我會邀請唔到[/quote]
巴打我add左你
我game id係七拾壹

亂咁黎

連合有咩用 岩岩入左6團 個個都係新手

夠啦 有3LV攻BUFF同打一下攻BUFF+1LV

申請左麻煩去公會果度揀返friend 公會再加入 因為你account 無set 到想入公會的話我會邀請唔到[/quote]

加左
gaaaar

屌我想要buff但抽唔撚到

我課金石10連又係2隻ssr，1隻重複啱職，1隻唔啱職

苦命鴛鴦

巴打點add連合架？ 唔該

隻人揸啤牌好得意

我差昇龍暗擊

巴打我add左你
我game id係七拾壹[/quote]
ADD左你啦巴打
我GAME ID係 金泰妍

唔知呀，都係其他個3個團禁既，我淨係確認

賭仔嘛

請問開唔開得？用咩職好？

巴打岩岩add左你 id:uniii
想搞連合
Btw 岩岩refer左幾個人比你[/quote]
感謝 連合點搞btw 唔見有得就咁SEARCH 其他公會

repost

輔助型法師

已申 id : 青羽

你抽咩職pool？

我想要一張加攻buff就得架啦，已經夠力

玩緊戰士...仲係唔知組隊係要點組

感謝 連合點搞btw 唔見有得就咁SEARCH 其他公會[/quote]
我見連合好似最多得4 個公會group, 仲有無位

六團會長 id:kyo 已add

我見連合好似最多得4 個公會group, 仲有無位[/quote]
無架 而家係五同六既連合

已加.

ID:雁藍

有無巴打一齊打
5-19-2

同班cpu打打左我3個字先完
好辛苦

有興趣，但點先搵到某一個公會黎連
你試下search 我
戰1 時間: 2200
戰2 時間: 2300
經驗: 中級者

應該點組隊定跟佢最高戰組就得

仆街又裝唔到裝備 係咪得我一個係咁 屌佢老母

你打到咁後難d有隊友

DAN巴咁撚快3轉左 痴線.. 係咪要全2轉先得?

想轉劍有無得救？
Btw法有啲悶

高戰未必有用
睇黎想點玩就點組
全攻定半攻半輔咁

係呀

我打到6章8了
不過要刷素材先打5章呢關，你拿拿聲打到呢關幫我啦

依家先 5章1

如果想玩全攻係咪放哂攻擊技落去就得 唔係幾睇得明

全攻就放攻技吧

好快啫，我刷住等你

嗚呀

我想要霸雷

初嚟報到 多多指教
一開始見呢邊未有人傾 去咗巴哈果邊公會 誰不知果邊都唔算好多人玩 同啲人又唔係幾啱傾
點知係街見到呢邊開到五團六團咁誇張 都即刻返嚟呢邊啱傾啲

有無公會位置俾小弟入下

打左半個鐘終於出左一朵花比我

仲差一朵

第五十抽得兩隻ssr一隻賊一隻重複補
想果斷轉玩補
利申:中左6隻補ssr既法師

唔小心用 4G 下載 game data，down 到一半爆左 quota
仲有半個月點捱

六團add me 430823103
sohipp
反應熱烈得返一個位 add 左呢度講一講你game 名

我發達了

人品爆發，一場出2朵花比我，令我得以合成呢件野

交咗申請

Game名一樣都係 高橋吾郎 唔該曬

add 左

仲有無團收人 506889789或者加個好友

係咪刷關會有SR素伶? 屌我個頭差スターニウム呢樣 唔知點先有

甚麼是彩? 如何判斷會出彩?
彩就是指召喚門變彩色的 會出現SSR
1.你點下去後 門從白>紅>黃 停頓一下 >彩 表示至少1SSR
2.你點下去後 門從白>紅>黃 停頓 然後準備出現召喚....結果畫面出現玻璃裂了! 表示你從非洲突然撿到機票 >彩 至少1SSR
3.你點下去後 門前走一堆像貓頭鷹的鬼東西跑過去 表示這次必上彩 不用擔心門的臉色了
4.你點下去後 門前走一堆像貓頭鷹的鬼東西跑過去 還出現隻大的 不只不用擔心門臉色 這次至少2SSR以上
5.你點下去後 門前走一堆像貓頭鷹的鬼東西跑過去 還出現隻大的 點門後 門前那隻像狗的傢伙還說"激烈" 恩...你就是法老了 這次至少4SSR以上

如果係有得打你會禁到入開關卡到，除非你未去到

初級降臨個3個目標點解?

未知
聽日組團打降臨

想問有冇會有位

應該開邊個局好
單ssr評價好似比較好？

有大隻猫頭鷹都係得1SSR

想問下升職業呢度，我一轉左，洗唔洗點滿0轉所有版面？點左能力會唔會高左？

我霸雷同首抽都技七

倡巴我打到第5章都仲未有呢個料 點有

我咁樣升哂2邊係咪好戇鳩

刷極都得一兩張SS仲要唔同職

今晚2團會踢afk同戰力無改變的會員。

想入團的人請密定我，留意係戰力最好有1800或以上。畢竟都開服幾日了

今日準備打SR

我打4.24.3佢無啦啦出比我

對於裝備合成有個小心得分享大家 都幾重要
裝備可以亂合
但係唔好亂用 唔好亂用唔好亂用
好重要所以講三次
點解咁講呢
因為你合左裝 裝左上身之後 你係無得賣出去
唔好因為合左sr裝就立刻用
大家可以睇下件裝d技對自己個職業有無用
無用的話賣出去 再用d錢買材料
千萬唔好亂裝上身
我就係on9左的例子

DAN巴就黎3000戰

感謝 連合點搞btw 唔見有得就咁SEARCH 其他公會[/quote]
開咗連合募集先，再探未連合

我啱啱先打到5-2

玩左一日幾好玩

你班友打得好快 好撚難追

班友痴線嫁

我會不停定亂入幫你地手

而家點打強化最快?

ID?

仲有無位

早晨

打快啲

不過打人rj

有幾個問題, 隻game 係咪冇得轉衫, 個頭點先show 到出黎？
每個職業有咩特點, 淨睇skill tree 望唔到有咩分別, 玩緊補

尋日開始玩 求好友

衫就無得換，頭飾個啲就有

dan巴 第一頁跟巴哈咁樣好冇?

大家早晨

衫係跟職業

尋日玩你都升得幾快喎

po 2有跟

不過死哂圖

連假冇野做

2 3轉D職其實係咪差唔多?

打初級降臨有卡跌

用緊咩卡
攻咁高既

其實係咪單抽易中ss多啲
試過5抽中2ss
十連成日單ss

幾次十抽都出奶 , 我可以轉補師了

其實係睇運

巴哈有限制無得直接用佢d圖

網頁版無死圖呀

奶真係特別易出

你都岩既

係我由法轉戰既時候佢又出晒法同奶既ssr , 玩法既時候出晒戰

全職打手

你地試過用生產變更書未 想知會唔會keep返之前果個生產

會keep舊生產個lv
不過等2個就由10lv開始

依家有咩個公會都有位可以收留小弟

其實可以開7團

想問有幾多人課左金, 20rank 過2300戰係咪全部都有課

咁幾好啵 儲錢轉細工

4團會長可以踢哂啲無on既收新人嘛？

你整件金裝比我，我又整比你

我無課

同埋想問下點解入唔到d降臨

禽晚開始玩，想入團
同埋有無人成日打完開卡左係loading度？
成日打幾場會卡

等4團巴打上水

禁另一邊

砌左兩套諗緊邊套好d
戰士條belt加炎會心同威力 我果兩招炎技又中過一兩次 skill lv比d ssr高d 好糾結

哇, 有課?

岩岩今朝課左1pack

不過其實我未課之前都已經20xx戰

好曳
課金既

.....喊出黎 我20RANK先岩先過2K戰

請問咁10連抽係咪可以開局？
3ss法師 其中一隻重複

小課怡情啦

你玩咩職?
如果係法師既話都可以重刷
無攻卡

你冇跟到強化任定飾物冇升？

幾多hkd?

你抽中哂D戰既卡所以戰力升得快
sosad

我一半一半

我d飾物無得升

有整裝, 咩叫強化任?

一次一抽個pack 218hkd

我都想知呀

650

我中過果d戰卡全部都係冇償拎番黎咁滯

你果d sr飾 正常

一日得三場十幾廿分鐘果d

650hkd 得一次10連?

打肥呀

no啦 接近4次

我詞窮 sorry

我玩法師，如果我課金抽埋法pool淨返個2隻係咪可以去？定要抽其他職?

再升上去要補都3轉

宜家2轉好似要其他職都1轉晒?

如果你課金我建議你真係首抽到2隻法師用既先好課落去

除非你好有錢唔怕唔中既

去到最後姐係隻隻職都要升啦

其實唔洗課 三十抽都中左兩次激烈 正常五十抽無課 都可以有全ssr

歐洲人快拜

唔知呀
賭徒4轉佢set左呢個封印解印要補師3轉

已經唔明佢分職黎做乜了 , 每場又一定要每隻職有1隻, 但係又唔比人專升, 個pool又要分貢唔分職

玩法，要抽中2同4先去？

都係個句
隻game唔一定多ssr就勁
要配返岩職

所以無ssr既巴打都可以好勁

唔好灰心

岩職都未必岩用 好多岩職都好廢

建議啫
其實你覺得你岩岩個十抽ok既你都可以照去既
可能下次首抽無2ssr都唔定
你自己決定

1,3,4

所以我依家都唔知自己算係乜
d卡一半一半
on99咁

我都有兩隻唔岩職 照擺落去 最緊要岩用

same here

長on 想入團
同埋點樣退團 之前拎石是但入左個團

考慮課一pack拎埋個有償10抽然後睇下邊隻職最多岩用ssr就轉玩果邊

而家仲有冇方法AN機快刷首抽
我見巴哈話4月9日更新完後刪某個FOLDER都冇效

改名個個方法無效啦?

課少少囉 218啫

等4團巴打

有無4團既巴打係到?

可以叫一叫你地會長上黎收一收人喔?

我見巴哈個POST話仲要刪多兩個檔

但係完全唔見有呢兩個

之前係會頻叫佢都冇應

課咗1pack，啲英啱唔啱法玩？

新手入坑. 入左6團
ID:雁藍

岩岩課左2PACK 想玩法師

巴打幫我望望係唔係暫時咁組最好？

我岩岩去搵我都係搵唔到

但佢又係有on game
有玩架喎

巴打你隔離王冠之戰先課完9600
而家又嚟呢邊課

等d玩法既巴打解答你

咁都俾你發現係我....
我2面都玩緊....

你想知岩唔岩用
你長按落張卡到
下面有4格
你見到自己職個格有加成就代表岩用

係喎
原來係呢合巴打

其實暫時黎講
依家唔洗課咁多落去住
因為佢出ssr既機率真係高既

之後仲有好多野未出
好多卡未出
依家夠玩既可以玩住先
到左後期先課都未遲

其實補師勁唔勁
我見堆卡好似冇乜力

補師其實推關同會戰都好有用

咁首抽照揀補師

9k巴打都過黎玩

隻王冠我課左兩個禮包 玩多兩野覺得好悶就棄左

個post好多課金佬

HHH 巴
補師好用呀 推關冇難度
冇課40連
加frd

今次肥肥啦

我有dl不過見係戰棋就沒興趣了
咁岩呢隻又同一日上架

呢條野賊仔好似用唔到

我戰士

仲首抽緊
努力緊

追post都好難 好多圖 推post又快

有無賊仔岩用既裝呀?

係呀.呢隻幾好玩.好似UNISON

等緊法師巴打.指點...
唔知點解我打到第2章都好似RJ咁

你依家係最好架啦 再打落去10抽埋隻終焉の息吹 放下面做大技

新手留名 咩都唔識

玩玩下就識

記住首抽冇4ssr岩職唔好開, 會後悔

4隻都岩職好難

咪棟鳩人啦

個個4ssr咩

要4SSR都難
仲要岩職

咁我D SR要唔要升級進化左去先？

我冇幸福大家都唔可以有!!!!

好曳
要人一齊死

5, 6 團已連合

個個都課 好難忍

超衰囉！

利申： 第4次10連有3ssr

想問呢個升技點解會失敗？

課幫唔到你團戰win

係要諗下點樣出技

eg。一齊開大絕轟死一個人

就來好似要開住discord 玩咁先夠同日本仔打

因為1粒升技好似係得1％

sr可以升 但係唔好進佢

升技最快係課金

岩呀

我加埋送個下都有4ssr 好彩都有2隻岩職

巴打hi
btw:巴打真三棄左驚？

新手玩咩職好

唐立言應該玩復仇者，可惜個職未出

依排掛緊機

個素材打左個半鐘都唔出係咩玩法

正常

我個礦石萬幾蚊粒，仲要冇得刷

你打到後面d關會送2粒
夠你整一件比自己

仆街

我多手買左粒

btw 2家40銀幣可以買張ticket 抽一次

冇啦啦又要DL過D DATA

想問下你地新首抽有幾多隻岩職既ssr先開波？

2隻已經夠

有冇團仲收人？

如果4團個會長仲未應該

4團d巴打自己重新開過一個4團吧

有無團收人？

其實1團個個巴打都2千戰以上 點解公會戰好似都咁難打咁

係囉
我都答唔到
其實係要分好隊

有冇巴打知道點樣先有得打降臨?

裝上身無事，合過先賣唔到

我都想知
轉日本時間?

橆課過

覺唔覺肥關開得10分鐘好小器

公會頁中間有個設定，禁脫退
呢個放第一頁啦

想打降臨

非洲人表示，50抽完得7張SSR 無重覆

抽唔到SSR全體補血

我抽到60了

真係要儲石了

課金吧小子

用緊3張SR補血

公會戰成日補到無哂MP

唔係要用卷？

11點果場先得10分鐘
下午2場各20分鐘

嘩未打都覺得難打

應該唔難既

我作為一個補師得1張補血卡，仲要係SR

依家有無巴打打世界蛇降臨？

亞洲人扮非洲人

降臨有時限
啱啱開咗喇

我第5次抽得1金0SSR

初級都好難打 呢個唔敢打

巴打一齊打?

你地會等兩日用銀幣買特價抽劵

定係100銀幣都照買?

等

100銀買過一張

我抽哂10張了

新手一問
玩劍
Mp 成日好快冇哂
有冇方法解決

其實個個職業既人既mp都好快用哂

你合靚裝有啲係wave移動會補mp

點樣先有裝合
e+得戒指

開在新降臨房 有冇巴打入黎一齊打

實測唔難打

打邊隻？

你有無食藥過

一支

只要補師就強唔洗食藥過到

dan巴仲打唔打

打緊

有冇團收人

求加

升下先啦

有咩app可錄影？

升lv?
諗緊魔法師點升攻好

iphone 可以用mac 機錄
an 唔知lol

而家仲有無團收人？

一至六都好似滿晒 要開7 號

不如開tg group

開左無人討論

等今晚睇下4團會長上唔上水
唔上就重開4團

贏左SR狼 全世界好有默契咁唔復活等過一round必殺先過

開左個post 唔得架啦

補師識復活就好易過

我過左3場唔洗用石

其實唔難的

各位巴打可以試下入人房試下打

4團個會長ON緊GAME架喎

究竟佢幾耐無上呢個PO睇

打到好灰

打咩

我打左3個鐘個素材都仲未跌比我
我咪仲灰

無限體

呢幾日都好似未停過咁打

以後ADD到200個fd

真係求其亂入打足全日

唔好開啦，有咩係度講仲好啦

btw:addfd id:225205133
長玩求fd

今日個PO推得無咁快

你依家ADD哂呢到D人都差唔多100個架啦

6個團都爆左

6X16
=96
已經有96個FD子了

added

連假都要出下街既

我連放5日

唔夠降臨打

岩岩打周回降臨撞到個六團巴打gaaaaa 我係約束補師 打聲招呼

其實我想問仲有冇位入團

所有連登團好似全部爆哂，有人入可以自己開多個

4團有幾多活人巴打係到?
報一報到呀

如果有4團巴打係到
你地重新開過個4團再同我地連合
收埋新玩既巴打吧

唔係你地今晚既團戰無活人打

打呢個Sr好哂精神

賊同補好重要 斷到隻王招大就好打好多

岩岩上面有位巴打講得岩

著過上身既裝備係無得再賣出去的

5-5-3
玩補又補唔夠快，降臨又唔夠力

對於裝備合成有個小心得分享大家 都幾重要
裝備可以亂合
但係唔好亂用 唔好亂用唔好亂用
好重要所以講三次
點解咁講呢
因為你合左裝 裝左上身之後 你係無得賣出去
唔好因為合左sr裝就立刻用
大家可以睇下件裝d技對自己個職業有無用
無用的話賣出去 再用d錢買材料
千萬唔好亂裝上身
我就係on9左的例子

下個PO加埋落第一頁

我果啲可以賣喎

仲有無團有位？

合過先唔賣得

我賣唔到
無合過

巴打再等一等

有冇人覺得呢隻game幾似unison league

有冇分團收緊人？ 依家個公會全死人咁滯

佢應該係以UL既模式做基本
然後自己再加D野上去
改黎改去咁最後做出呢隻驚

你係4團?

好心d補專心補血啦
無血仲用大技打王
又唔識早d補

好多ON9用大技打王唔補水
心諗唔洗你啦
個DD傷害
然後就會累死自己隊友

我未見過裝備濟

野團 果陣求其入

等一等4團巴打上殷重新開過個

所以應該係裝就唔可以賣

換咗2張SR 補，睇下會唔會好啲

救命
抽首極都冇ヘラ+フレイヤ

ul嗰陣我都有玩過，日台版都有，感覺上呢隻d系統設計會玩得耐d同冇咁呃錢，ul之前都課左幾千蚊，都唔算太勁，相反呢隻暫時嚟講都算唔錯

個陣課左差唔多成皮野
好ON9諗返起 一出龍裝就課金追
好記得出左1日後係大陸拆完利是抽一抽十連
抽到龍甲,勁撚開心

呢道真係好多課長

好撚靚法師套衫

龍裝嗰陣我又係課左幾多，根本出完嗰套裝，又會有d勁裝，想追就要俾勁多錢根本係無底洞

基本打王

戰士引怪
補睇住戰士
法狂打
獵睇住王大技cut技

唔好咩都用auto得唔得

一見大技打怪就知佢係AUTO

我做戰剩係引王都差d死
唔敢引埋其他怪

原來咁多人有玩過UL
黑騎士真係好易中ssr同好玩好多
利申日版UL仲有玩 課左好多唔捨得棄

我想問有冇其他大招卡抽嫁?

有呀
每個POOL都有一隻架
除左送個4隻

當年機不離手係咁玩

痴住NPC 反而過再
只少佢識大技回血
仆街路人補成日大技打王

個補識補血先可以引王
如果唔係攬住一齊死算

仲有無團入?

4團巴係到就出出聲重新開過一個4團吧

玩補點解要爭住做輸出? 我反而好鍾意入哂D補血技BUFF技入deck

(好多時可以偷懶掛自動都幫到人補血)

因為抽左張攻既ssr又唔想晒左佢
我估

7點半有肥打 唔好錯過

你地裝備過果啲唔賣得是咪因為自己裝落去？
自動裝果啲就賣得

官方又衰起手補招召喚係攻擊技
轉左係補技就唔會咁多意外

有咩係自動裝?
我全部都係手動無自動呢樣野既

有無巴打可以翻譯下日任

本身補師首抽召喚技有補血效果

傷害20%會轉化為全體補血

如果打中剋屬可以補4 5000左右 好似係

之前好似有個巴打講過話ios有個bug係 免再dl多次隻game 直接變down data 有冇巴打記得個方法

你到依家仲未刷到首抽??

唔記得打肥

慘lu

咁寶貴既20分鐘都唔記得

第一隊個自動隊會自動裝埋你啲裝

仲未刷到2隻ssr同職 其實本身有個頭十連4ssr 但全部唔撚同職 再第二次果陣得2隻 一隻補一隻劍 之後del左刷 依家先發現原來有幾part可以禁右上個skip 但之前睇唔到晒左好多時間

9場成果，已經好努力
有1 2場點都會lag 下

今晚要同屋企人食飯， 要cpu 自動落c隊算

我已經可以儲肥儲石推埋主線就打進化素材

金=4000 exp
銀=1000 exp
銅=100 exp
齋食1卡禁到手殘

我仲未升爆，有排

可以按實

隻sr咁多血既
正呀
我隻sr得700幾血

想入團

我岩岩睇下個團，點解我會係mvp 之後

一係巴打你自己開一個7團

因為仲有好多巴打都想入團

勁咪mvp囉

仲洗解釋既

只想做團員
頭先亂入加左個lihkg6團嘅fd
想問邊度按入團？

首10抽之後要打到第幾關先有第20抽

隻game有得禁實自動加

第3章

6團都爆左因為

六團我禁左申請排隊，如果有位就加我啦，唔該曬

我夜晚d肥關成日都冇打，因為要返工，所以升得唔快

所以先叫你開7團

進化素材邊到打?

媽我得咗喇
轉咗2張補真係好好多，雖然得22xx戰
同隊仲有個戰都用上面張SR卡，無人食過藥
想試下嘅用25石抽張必中SR補，物超所值

咁睇下邊位巴打開7團吧

慢慢啦
驚係來黎玩既用黎輕鬆既

請移到降臨關卡.謝謝

只要個補有復活真係唔難

各位巴打可以一試

入人房唔扣體的

咁我想問入人房張降臨卷洗唔洗

唔洗
佢呢個係有時間開比你玩
好似今日咁開6個鐘
只要你有體就入得
另一邊先係要用卷既關黎

唔該

補一定有TP復活，但要CD
反而不停補減少死亡機會仲好
同埋我果場啲人識斷大技，隻王無出過大技個補忙少好多

啱啱果場都無人3000戰，仲加隻cpu 但都夠過

唔係次次都cut到

要回好撚耐
成分鐘

補招復活都回好撚耐
不過張SR 有全體補+復活（好似一定機率）
抽得過

邊張SR咁勁有全體補

想抽

賊仔好大壓力玩呢d降臨

一陣cut唔到累死哂又會比人屌

第30抽

有乜好屌

補師復活唔到又屌

法師無放debuff又屌

戰士唔拉怪又屌

無所謂啦 , 輸左咪再打

第3場就係，無人cut 結果全體死哂

所以都幾重要
cut技呢下又比呢間野諗到

3團對hkgolden

呢張，用25石必中SR補抽番嚟

復活機率30%+10%
超好用

加油啦

對面d戰術ok的好似
佢地好少輸

團戰online 啦咁多位

睇下牙joe贏定連仔贏啦

中場如何?
報告下

加油連登巴打

遇到水魚公會

屌你老母幾場敗仗既怒氣今次一次過爆出黎

嬴成100萬分

我地贏成300萬

嗚呀 多謝各位巴打，辛苦哂

wow
勁啦3團

比人大絕扣3千表示

A場俾人清咗1次
臨尾我地清番佢1次，得番幾秒先全體復活無得追

如果今日1團咁都贏唔到 我直播含撚

戰a贏得好恐怖

你早啲講，我地全部唔出技嘛

3團yeah~

可遇不可求呀呢D機會

A隊巴打咁高分既

佢打之前講我地15個咪企定定唔出技啦
有得睇直播含撚喎
輸到抵

佢醒呀唔早d講

ABCD 係4321倍
所以勁嘅去A場打差好遠

呢隻game個會戰其實算叫做得幾好

下場輸係咪都直播含撚呀巴打？

我覺得ok

推左一年出果然係有成果

原來係咁 等我仲係到諗點解差成百萬分

3團巴打A戰場400萬分

A隊拎左62萬分
B就40幾萬

我係戰場c

好大機會仲會撞到既

呢到有成6個團

我想問連合左就唔會撞到？

未知呀

應該係啦，唔係連嚟做咩

佢有連合rank，唔會自己人打自己人升rank 咁白痴架

所以4團個會長仲唔上黎既話要咩架啦

屌那星 嬲嬲熄撚左左入無咁嬲
亂入祭兩場都死撚哂
Npc祭安全過關

所以有時NPC仲有用過玩家

儲夠20抽
無戰士ssr棄驚

你依家先20抽
我抽左6次都未棄驚

第2場會戰啦WA

差少少

嘩 屌 險勝

最後50秒死左次 , 搞到隊友打得好辛苦 sorry

好彩最後起身復返兩個險勝8000分

使唔使搵人開個7團

險勝 拎到第二好感動

打肥喇

又話10抽最少有一隻ssr 既

五團連勝兩場

新手
想問下補師咁樣起手o唔ok?
好難刷到岩職ssr

要

五團巴打好波

你非洲人?

12.8% 出SSR 10連唔出真係只可以怪自己非洲

(利申: 2次10連0 SSR )

良心建議

抽到SSR全體補血先好開波

我打公會戰補血補到斷手咁濟

咁你地真係好非洲呀
我每次都最少2SSR

抽到唔想玩，完全唔知做緊咩

唯有寄望抽角劵

咁我都有10連3SSR同4SSR過既 拉上補下都有平均值

點會呢
你玩到幾LV?

唔好放棄呀 我仲刷緊 刷唔到2隻ssr岩職既死都唔撚開住 因為隻game唔錯 遲下可能會課

加油呀巴打
開左4日仲刷緊
我欣賞你
我地7個團d人都支持你
祝你早日刷到

我想聽日買日ITUNE CARD 課

但係又冇野好想抽到

唔好住啦
我都草石唔抽啦

抽埋今次10連唔抽啦, 等新POOL

是日二團戰績。另外招生三個，有興趣找我。

Add左你，我叫エリカ

lm

玩補真係補到手斷，成日要轉目標補，補咗一次就解鎖下個技補自己
仲用緊SR補血嘅表示我想轉玩法

合成結晶可以點拎

但當你遇到伏補會想自己做補

今次第幾次?

10抽一張ssr 都無

合下合下佢自己會彈出黎

or 分解佢都有機會

我岩岩抽完都無 黑撚過西

你再ADD1次。
同埋想入會的人請另外密我 HK又好LIHKG都好。
我個好友申請LIST成日爆。

你都算係呢百鳩位位巴打之一既非洲人

加左2團巴打

我叫アイウィソン

我都係五團今日淨係得閒打9點場

準備抽多次

想玩弓手 點解冇呢隻職

有

好友list 無上限架喎

20抽得一張 ssr 仲要已經有
想棄驚

我反而好想抽相同既ssr

我2家都係得3張SSR 唔計送果隻

啱啱團戰中途去抽都係0ssr

再add左次,見唔見到?

我唔求新野
相同既我都得架啦

好撚想要封面隻全體補

有冇link 講ssr/sr 既評價？
想研究下

升職業point個陣
可以升晒其他職既一階point先
之後先番去加番自己個二階點數

加完其他職既HP str 都會共用

呢個唔準。

張トール又快又高攻又有麻率邊有可能得C。

全職業制霸D屬性咪好勁

是日二團戰績。另外招生三個，有興趣找我。

[/quote]

add左你 我叫 約束のカケラ

唉...唔想再刷
玩住先 抽左一次十連姐
兩招sr補血 都抽到重複升左技

xks巴打我add左你
有位轉團請話我知

在下 有2張強化卷 6張SR暴狼卷 招人打 有意whatapp我 因爲我想開個whatapp群 方便交流組隊 出團 推圖用

好波 MVP

暴狼

用tg gp 會好啲，唔洗用電話no.

我知你係死神

20抽 0 SSR我就係成功既例子

Line?

巴打我都係補
呢組比你參考下

又一個非洲人出現

冇全體補
唔係可以轉行

係game入面講野 如果唔係突登入去睇 跟本好難睇到

line 都可以，不過鐘意用tg，其實discord 都得，有得開房自己盟傾

line

咁我開左line先 唔岩用再轉？

再睇返其他 fd抽親都 2隻起跳，當堂想即刻棄驚

其實game 個連盟頻幾好，不過一開咗房就無得出去講嘢，有時都唔知有無人仲等唔等好

如果真係開gp都多d上嚟推post，唔係沉post就

點開多一格裝備欄？

有得出去睇呀巴打

叫fd 幫你抽

升LV 好似會問落去

我開左line 喜歡可以入 無所謂 最緊要開心

點睇？
其實係唔係次次都要禁哂3個，定可以1次個禁哂？

我依定入連合 開團 要打請去望望

你開左房之後
咁募集個到可以去聯盟頻到個叫人的
我今日試過了
係得既
所以呢隻game真心做得好

呢個我知，但只限叫人，無得睇人講嘢

我打到字呀
等於係聯盟頻到叫人咁(好似)

btw
我覺得開tg 會好D

可以呀，開囉

繼續R團收留

巴打4團好似會重組?!可以問下4團巴打

點解你地咁撚高攻架

唔洗R團
你重新開過一個4團啦

但係連合入面無得踢走其中一個團

要佢自己申請退先得

好麻煩

叫緊五團長踢心收你

求一個團收留我

有無團收我

升埋果3職就進得

好快好快
一個職要3950點

30LV前得唔得?
依家26

每日有打曬2場公會戰 就好快搞惦 4隻職1轉

Hi 我係五團團長Unii 有無巴打想入五團既
可以加我 834843455

有一個位

得

R團

轉頭加 玩緊

アイウィソン

呢個仲癲
1008

已滿 不定期清人會再講

得7xx 嘅表示我都係轉職好了

呀 上面個巴打我意思係加左你之後滿

上面有無巴打開新團?我join

你未升到姐 升下升下就到

無端端會多好多勁人出現
連登藏龍

公會C rank 要贏5場先升，無贏過就會降

我高rank 過你
卡問題

無啦啦多左好多勁人

我去住d隊排隊先

岩岩我冇野做睇下一團D人既戰力

哇吊個個2千幾

唔肝都KEEP唔到

終於 開得波喇 仲有邊個lihkg團有位可以收留小弟 我會努力追番上來

掂啦
係咪呀
話左你一定得架啦

仲要3隻都岩職

2000唔係好高 DAN巴都3000

開新團的話叫7團定4團?

咁快已經7團

我問親邊團一係無回音，一係爆團，自己開算啦，反正有咁多人玩

開 我要加

好似得返4團有位 不過4團團長又唔上LIHKG 所以先冇人應你

之前有巴打問背囊爆咗點加？
採集果頁右邊屋仔，魔宝石，所持枠拡張

其實佢有講過話去discord 搵佢

有冇一團discord / TG

3000無用呀
打人RJ既
我寧願低戰打人痛呀

有無巴打搵得返個discord?

巴打開團記得講聲

你有D SSR 唔係岩職就咪擺啦

唔擺囉
好惡呀

但係SSR卡4圍高

唔用又好似好哂

dan巴 你係靠裝備黎拉高戰力?

補既用番補卡吧啦 唔好勉強用攻卡

求指點迷津，點組係最好

無呀

得張首抽SSR係召喚攻擊

其他放哂+BUFF同補血

攻擊卡用黎打肥

其實我攻又唔係算好低既
我準備轉工場去合其他金裝

賊黎講我真係唔知佢算攻低定高

金幣賺得好慢

點樣先可以拎得快d？

獅子張卡好似係劍卡

合裝賣

獅子同貞德都係攻卡

差唔多啦
想要多啲攻sr都可以放落去

好肯定係低攻。
你要記住我弓手本身低你攻擊力一級

我都係轉返啲岩賊用既sr算

咁樣開唔開得 兩隻都係劍

如果想玩弓手 一開始揀職業係揀邊個

賊

劍最大力果2招必你有齊晒WO

開啦,如果你係戰

睇嚟樓豬係高登果邊叫無業古惑仔

我起手係揀奶 我轉玩戰算

而家轉仲可以，反正3轉要所有職2轉，啲點唔會浪費

先頭清場時 lead 緊 40 萬分

仲以為拎住把刀仔唔可以拎弓
Thanks

咮，唔好咁大聲得唔得

我地幾個啲mp 半滿有多，一翻生就殺番你地轉頭啦

你2邊走好唔得閒喎
偷睇國家機密
好彩我地啲戰略係盟頻講

我乜都無講架
我清白之身黎

悲劇

買料整裝賣返出去賺得萬幾蚊

呢set原來打人仲痛

呢個時段又係得返我一人啦

巴打有無興趣過嚟

聽日踩車，今晚早啲瞓

巴打有無咩心得

早抖

唔好咁啦你

招人打世界蛇

係咪同一屬放幾張好d
重未摸熟個系統

終於返屋企 會戰仲未係好知點先可以高分 d
但感覺劍士如果少防技真係爆攻狂打拎分好過用挑釁叫人打自己
一來無防技，好似減唔到對面扣少幾多拎少幾多分咁
二來對唔同人用挑釁又好似蝕左好多秒咁

點樣同一層放幾張?

屬性我諗應該同屬會比較好 因為d 咭好多時有SP skill 係加自己屬性能力, 太雜可能會疊唔起效果

都唔係架 鎖住對面打手唔比佢打奶媽

只係感覺自己會戰中好似無咩作為咁 好彩六團其他巴打carry

有冇團可以收我
ID:505985941

唔好計較多少分
團戰戰士既作用就係挑釁人地淨係打佢一個然後其他輸出

戰士既作為其實都幾大
只要你控到個賊仔打你CUT唔到補師大技全補已經屈機

其實係人地出大技果下你挑佢,硬食大就OK

團戰最緊要係贏
分數好死既啫

巴打可唔可以講下個方向應該係點玩
我而家戰力得2300 但見到主線推薦戰力已經2700
雖然都唔係打唔到
但覺得自己戰力升好慢驚之後嚴重拖慢人地

所以想問下而家應該刷材料整下裝定繼續主線?
卡方面因爲太黑仔 已經10連5次但岩職用緊既ssr都係得3張
有一張仲係系統送果張

求指點

卡個方面其實有D SR岩職可以放落去用,唔一定要用SSR
戰力方面如果唔夠打既建議你多D打素材去合成裝備
因為你生產LV愈高佢就會解放D SR裝比你合
有D SR裝既加成係好有用 你可以試下合左呢D先
咁會大大提高你既戰力去推主線

BTW你依家主線打到邊?

大技係咪一定單體 如果有全體真係挑黎都無用

唔係高分果邊就贏架咩

你班仆街捨得訓未？

就係類似咁既意思
1999

未

打到4-24
所以如果我而家想提升戰力就去整裝先?
想問下關卡難度會唔會影響材料個機率

多謝你呀巴打

大多數都係單體

btw想整到勁裝其實都要推主線，因為有啲料係係主線到打返黎，不過你先整到啲你有得整既先，不停整不停刷生產個到先會升級解高級野比你整

首先同一屬要岩職，先決條件

咁我而家就整左啲有得整既sr先

0藥全npc全關

無錯啦，慢慢就明

basic 果間升到10lv 可以免費轉一次生產屋，之後想再轉其他生產屋要用個特定item 先轉到 好狗
諗緊有無計可以同friend 夾一人用一種生產屋咁玩

日本app store點課金

一係轉an機
一係日本iTunes卡

我準備用5皮野轉黎玩下

有無巴打講解下各個職業轉職後既定位

好撚難儲5皮

賣一件已經有

打唔贏4 21 3

打多幾次

玩賊 咁樣起唔起得手？

Main戰幫你唔到

早晨咁多位巴打

巴打你宜家開 幫你打？

唔識分咩先係岩我個職

入編成有個制係咩スキルヘ
禁左果個制之後見到四個圈圈 有你個職既圖示姐係有額外加成

戰力開始卡住了 喊出黎

升其他職啲點 有啲係共通都升

公會戰係咪長開？

日日都開，9點同10點夜晚

如果唔入就會電腦替你

尋日倡哥CPU 仲高分過我自己打

我好似好大力

今晚靠你啦

想問下sr裝備點樣先有
打降臨？

第70抽好正
係咁skill up
利申 玩戰士

1團留意下

下半場 戰場B C職業分配唔係咁平均

最好換下位

唔該哂

好似係

同埋要升下生產

我想要眼鏡呀，點解Ｄ人係咁賣面具架

升能力樹個到應該左右都升哂定升一面就得

直上到轉職就得

910攻

請問有冇團未滿可以收我？
ID: 天命最高
法師 2300戰力

買金卷抽中SSR

我得870 點跟

仲有冇得改

後宮

暫時不了，有幾個 friend 係果邊

仲有無團收人呀

邊張係抽卡卷？係邊到買？

生產右邊間房 用銀幣買 金卷

突然多在好多巴打 一係你開7團收人？

用銀幣買金色個張，生產所－市場－商店個到
特價40(1次)，正價50(1次)，炒價100(10次)，好似一星期RESET一次

點樣先可以生產多啲唔同裝備? 係咪頭4lv都係得兩樣野?

早晨呀大家

係 你要整到上10lv先有得整sr裝

一開始個3件裝係咪有料就整黎升lv?

係啦

我做慣細 哈哈

幾時先有得打肥？用體力定要卷？

話說要點樣綁/引AC

想問下裝備係咪影響唔到外觀
見過有玩家有紅色斗蓬好型

另外7團係咪未開

新手想問首抽頭十連，有幾多SSR先收貨？

巴打不如你開

生產所要四種揀一種? 定全部都可以生產?

每日時間唔同 睇信 一陣1130有

睇信 有教

每日唔同時間 記得減返一粒鍾 同埋用卷開個啲可以益埋其他巴打一齊打

岩職既兩個開得啦
玩住先既一個都開得

4選1 之後可以用錢轉

裝備同外觀分開，SET裝備係編成，外觀係MENU>人頭>右下個粒制
外觀得頭同面SET

咁應該點揀? 我係玩賊

有冇補師快刷方法
全補技靠npc好慢

冇計，用其他職打

join 人打

add多dfd，亂入人哋場

d sr小妖精有咩用

搵固定隊 4個刷

升技用

有冇日文達人知weekly mission第二個咩黎??

乜乜乜出品乜乜乜10回賣

邊到用

抽完第一次十連 之後要做d咩拎石先快d？繼續打主線 ？

生產書換撚左 想變返之前果個 又要比錢買多本 我屌

想問開場點可以俾公會d人都睇到

課金

你唔係以為唔洗呀？

補師同問
另求入團 ID 505985941

除左課金

冇

以為之前果個會留返係度 早知整撚埋個頭先轉

想問下點加戰力快d..同rank d人多我500戰..呢家都係得1400戰

想問見人地每幾秒回幾百血係邊張卡黎？

加呢張上首頁

又唔洗既 其實好大機會成日見
佢地都好勁

加以改進決定用sr算

呢張

新手戰士 求入團
ID 884204225

課多幾張ssr先啦

有d自卑

儲緊石等佢出新卡

你配岩卡一樣得

準備再轉多次生產工房

矛人既

冇體
打緊其他GAME

噢

有咩驚玩

呢25石點拎

隔離無咩人..申請個ACCT黎吹下水先

有點貧血
可能遲D整到SR裝會好D
另外想問下紅色果實打邊關先有?

誰煉

7團開左未？ 我想過檔

生產書有咩用?
轉左生產又會點
太多野搞唔清

D 體 無限 ga wor

課完變四不像

轉左生產可以合成其他裝，不過轉一次5皮野

我用用下打主線話我冇體
我放置回
唔食水有其他方法回體?

無人開你可以開呀

你按入去咁探乜鳩佢會帶你去個關

水擺係到又無用，食左佢啦

不停亂入 fd場
然後升lv又有體

睇黎有巴打同我一樣心淡進SR算 尋日20抽又係兩隻奶

冇FD

我都冇心機追SSR

有就有,無就無

我知..因為我未打到(依家4-7-3)
所以想問下幾時先有
定係無得打
因為我見市場D人都賣得好貴下..

依家30lv未停過 冇食過水

打到5都未打到sr素材
幾時先有架

我進左2隻了

你要邊樣素材

咩樣？我幫你睇下邊關⼀⼁⼀⼀

同路.... 見到上面個巴打 14rank 2.4k戰力 我28rank先岩先2.4k....

屌sr仲好打過ssr

D ssr好難進

昨晚進化左隻囡囡

紅色果實
其實都唔算貴嘅..只係買得多嘅話
我呢D新人負擔唔起

SHIT
又爆po啦
第4個po係點算好?

呢個真 , d sr 3秒單體高攻 , ssr 6秒16mp仲要全體技低攻

我都睇唔到，我打到6章幾都無

好撚唔公平，好多裝都係加atk，得2樣加器用

全STR 裝備

係咪有BUG , 有D任有第4個冠 240秒內KO , 我入人場得左佢最尾到有出冠 , 但係到我禁返地圖入面睇仲係冇冠 , 有兩個任都係咁

唉

卡左2500戰力

唔知點升 升點個邊我2條路線升哂

你地究竟點樣2700-2900戰架 可唔可以睇埋裝

課金就有

人地果D成team ssr 點比呀

準備1001